自動波定棍波好？

我想快d考完個牌去澳洲Working holiday揸
見到人考棍波 好似好難1 take pass
自動波就容易d 可以快d拎到個牌
但考完棍 就有兩個牌 好似抵屌
諗咗好耐 有冇巴打可以比下意見
利申：揸棍波真係好型

外國棍波，香港算9數

覆得好快 咁姐係自動波d？

好d

自動波最安全

對自己有信心就考棍 冇就自動

請參考賭俠大戰拉斯維加斯

棍仔

棍難好多 新手來講手腳要夠協調

難d咪練多d囉

你問我一定叫你考棍

咁如果考左自動先 遲下先再考棍 會唔會太on9

棍好撚易...同好玩好多

由P牌至攞國際牌 需時一年啵

考棍波揸就自動波

咁巴打 如果要考棍 報駕駛學院定其他

利申：咩都唔識

係男人就考棍啦自動波迫力比油邊個唔識呀

我知 就想快d考個牌 等一年先去

自動最舒服
純粹代步就自動波
想享受揸車樂趣就棍波

棍就真係有機會fail嘅
自動波都無1 take pass就唔好考車
同埋自動波學嘅堂數都少d
咁你預返個期 萬一fail左趕唔切拎國際牌
咁咪自動波穩陣d先囉
講真棍波係香港淨係渣私家車真係無撚用

Btw 考左筆試未

男人老狗 渣住個廢牌

如果棍波會驚手腳唔協調
都係唔好揸車啦

自動啦。
唔洗理咩廢唔廢牌。
現代人，緊係取易不取難，
除非你好鍾意車，否則講得廢牌嗰啲人全部都係未進化

會

外國唔係好多有得租自動波車...
好似我去英國就得棍波....好彩都重記得點楂....

係香港就算吧啦....自動波無咁麻煩 (但係棍仔係大力D 同省油D)

有無巴打知道澳洲果面棍皮定自皮主導？
感覺車係代步工具既國家既話，好多時都係棍皮主導，好多棍皮舊車咁

利申: 鄉下仔未出城唔識野

點解叫棍皮唔叫棍波

睇你咩心態姐
如果對車無咩興趣為方便既話，自動波就輕鬆好多
好似我對車無咩耐性，考棍個陣都覺得好麻煩下

我上網睇到澳洲自動波比較主導

考棍波可以揸4種
用唔用係一回事
既然差唔多錢 點解唔揀個回報大少少？

ching講得好啱，自動波車只係工具，行前行後轉左轉右。
棍波車直頭係駕駛藝術，兩者根本唔同市場

有信心一定係選12 van，由其是去working holiday有車牌搵工都易d

去外國識揸棍係好事
利申棍 van 1 take pass

自動棍波

考棍渣自

宜家有無新車得黎 要有尾 四門 棍波選擇？ 50萬樓下 唔要掃把佬...

去working vista 都係想食女
棍波+50分

攞working holiday visa好似唔洗轉國際牌
if hk--->aus
有錯請指出

留意翻 係sydney 其他唔知

手腳唔協調？
咁咪練多幾次囉

男人嘅浪漫啊棍仔

棍啦
到時租唔到自動你就大撚鑊啦

純代步就自動
對車有興趣就一定係棍，冇得傾

點解叫豬柳強唔叫豬柳蛋

搵代理訂部棍s3
Bmw都好似有得訂棍
如果hatch back選擇多d

假設
自動波pass rate係p
棍波pass rate係q (q<p)

第一次學成本係M
每次重考成本N

自動波expected考牌成本
= p*M + (1-p)p(M+N) + (M+2N)p(1-p)^2 + ...
= p[Sum(0toINF) (M+iN)(1-p)^i]
= p[M*Sum(0toINF) (1-p)^i + N*Sum(0toINF) i(1-p)^i]
= p[M/p + N(1-p)/p^2]
= M + N(1-p)/p

棍波expected考牌成本
= q*M + (1-q)q(M+N) + (M+2N)q(1-q)^2 + ...
= q[Sum(0toINF) (M+iN)(1-q)^i]
= q[M*Sum(0toINF) (1-q)^i + N*Sum(0toINF) i(1-q)^i]
= q[M/q + N(1-q)/q^2]
= M + N(1-q)/q

棍波expected - 自動波expected
= [M+N(1-q/q - M - N(1-p)/p]
= N*(1/q-1-1/p+1)
= N (1/q - 1/p)
> 0

棍波expected > 自動波expected
用成本計考棍係貴過考自動波而唔係一樣
所以棍波return要高過自動波係正常

有尾好似得sti揀

所有bmw都可以訂mt新車
不過500k樓下......

當人地方肥棍波要萬幾考棍牌，可以揸到4隻車
你5000考個廢牌，揸得1隻車
邊個抵啲？

唔會啦，唔係搵食香港都好少機會揸到棍